[突發］請廣傳 疑有港島東議員禮義廉種票！

Push

幫佢攞哂佢

50歲以上長者居民
仲要登記印花

蔣麗芸又話唔怕我地攞既

50歲
似乎要出示身份證先有

又係民建聯，屌

我諗而家有d婆婆伯伯都未必會攞

咁係賄選
唔係種票 屌清楚唔好俾位人入

又係姓丁挽嘢